岩岩同老豆傾電話

：老豆 ：我
：星期六有冇特別野？
：冇，做咩？
：我約左人，應該唔翻屋企食
：哦，咁渣!ok呀！約左女朋友呀？
：唔係呀！我都冇女朋友....
：挑...！渣ga
聽完佢咁講，成個人頹撚左

A0

惺咁渣ga